{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600778",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요요무문"
    },
    "text": "「ヨーヨームムン\\n\n済州市旧左邑韓東里8-112階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~18:00、毎週月曜日、30席、海が一望できる坪垈里カフェ「ヨーヨームムン」。 漢東里海女作業場を改造して作られ、粗雑な外観が目立つ。 カフェの内部には大きなガラス窓から海が一望できる。 静かで雰囲気のいい「ヨーヨームムン」です「ヨーヨームムン」は多様なコーヒーとラテの種類がある。 天気の良い日には屋上でコーヒーを味わうことができるなんて、海を見ながらゆっくりお茶を飲みたいなら「ヨーヨームムン」です「無門」に立ち寄ってみてはいかがでしょうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨーヨームムンの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨーヨームムンは済州市旧左邑韓東里8-112にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨーヨームムンの営業時間は10時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "ヨーヨームムンは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヨーヨームムンには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンはどんな景色が見えますか？",
            "answer": "ヨーヨームンの内部からは海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンはどんな料理やドリンクがありますか？",
            "answer": "ヨーヨームンでは多様なコーヒーとラテの種類があります。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンでは屋上でコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、天気の良い日には屋上でコーヒーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンはどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ヨーヨームムンは静かで雰囲気のいいカフェです。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンの外観はどうですか？",
            "answer": "ヨーヨームムンの外観は粗雑な印象があります。"
        },
        {
            "question": "ヨーヨームムンで海を見ながらお茶を飲むことができますか？",
            "answer": "はい、ヨーヨームムンでは海を見ながらゆっくりお茶を飲むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 344
    }
}